我是記者 我的六四故事 5 月 5 日正式啓播

#計劃簡介 2019 年是「#六四」30 周年。30 年過去，不僅參與者暴亂惡名未洗刷、死難者沉冤未昭雪，更兼且當年事態日漸備受歪曲、或年輕人已無從瞭解事件經過。因此，當年曾身歷其境的記者，有責任將當日所見所聞、日後所思所感，再做一次紀錄，公諸於世，以為歷史見證。
⠀⠀
2018 年底，一批記者行家醞釀了這個再做紀錄的項目，得到香港記者協會的支持，並申請《#人民不會忘記》基金資助，分別以文字和影像來做記述。項目邀請得 30 位曾直接採訪「六四」的記者拍攝短片講述「#我的六四故事」；撰文者更達到 60 位，將會出版一本名為《#我是記者 六四印記》的書，2019年 6 月 4 日面世。
⠀⠀
經過半年多的籌劃，影片系列「我是記者－我的六四故事， I am a journalist, my June 4 story」將於 5 月 5 日正式啓播。
⠀⠀
YouTube 頻道

就算7 80後都未必好清楚

除左吾爾開希為慶祝就黎64而酒後駕駛, 唔知其他64領袖最近過成點

2000－2002 呢一批人基本上都仲知道

2009年我小學三年級嘅時候，常識堂老師同我哋講呢樣嘢， 因為內容太驚嚇，到落堂小息嘅時候個個嚇到面懵懵，全班靜默！

仲有 12年國教小六嗰陣時，班內同學仔個個都好激烈咁討論。

利申：00後